咩洪非凡勁硬冇親戚等我一直覺得成班係專家級隱性五毛

咩洪非凡咩勁硬冇親戚等等我一直都覺得佢地成班係專家級隱性五毛，同鄉土yahoo低級五毛既分別係佢地平時識扮晒野打入高登個圈子以取得信任，平時都會扮小小支持d自己友，一到關鍵時候就出黎發功，因為長期係高登埋堆所以好易俾佢地引導
最大特點係你會發現佢地差唔多90%既post都係一時Hi泛民一時Hi本土一時Hi熱狗，同埋一有Hi自己友post既時候一定會見到佢地蹤影，但你會發現其實佢地從來無Hi過中共無Hi過保皇半句，所以我一直都覺得佢地係專家級隱性五毛，skill俾鄉土yahoo低級五毛勁好多
無奈高登太多人都係人講乜就信乜，無獨立思考，所以五毛係高登用依招黎分化打擊對手選情可以話係幾work
唔係你以為高登真係無五毛？其實係知道高登用傳統鄉土yahoo低級五毛根本唔work實俾人Hi到開花，所以先用隱性方法搞分化，共產黨就係咁陰毒
另外洪非凡同勁硬冇親戚出親post正評永遠升得勁快同快得好唔正常，我覺得係有班五毛集體推正評推post

鳩硬sir

叫鳩硬sir , 人地可以係警局入面影相影返出黎

原來條仆街已經維穩左好多年

...

不能只有我看到
大大力推

系

高級5毛做能到警司

鳩硬係阿sir黎

大sir 冷氣房睇火影mon兩登

你都戇鳩嘅， 當年我支持本土要屌泛民
有乜嘢問題？ 呢度好多人都屌泛民主派啦

另外我追擊青年新政， 係因為青年新政好撚鬼， 響區議會選舉嘅時候青年新政話自己係泛民同建制之間既溫和中間派， 直頭係黃成智嘅路線。

其後經過梁天琦參選同魚蛋革命之後青年新政忽然將自己變咗做支持獨立嘅港獨派。

我由佢嘅忽然轉變之後就覺得佢係內鬼，所以我極力排斥佢追擊咗佢起碼一年以上。

當日雨傘革命我行出嚟畀 郭紹傑 屌我地衝， 郭紹傑正一仆街冚家剷黎呀。 自此之後我同佢哋勢不兩立一向都屌柒泛民主派。

另外我同黃台仰本身冇乜嘢， 但係佢 喺高登圖我嗌交， 畀我屌撚返佢轉頭，之後 谷住道氣自己上網台屌鳩我。 之後我先屌柒佢老母本民前， 睇返我響高登我一直都支持本民前支持梁天琦。

為咗佢我開找數post，上左報紙頭版， 買咗十二萬六合彩。
唔信自己響高登搵返我嘅事蹟。

你哋成班人喺度質疑我， 有冇為過香港做過十幾萬慈善

除左保皇黨同熱狗 其他黨派都比你屌過晒

因住俾人上門拘捕

小心鳩蛇塔你返差館

我當年屌青政，要熱普城幫拖，佢地冇人理。
我屌左三幫唔幫我好耐。

要我單拖設計印banner,搵人寫信俾政府，叫同鄉會幫手出黎DQ佢，全程大部份時間一腳踢，邊個幫我

推

典型共狗logic↑

一張相收鳩你皮

嗰張相一早講咗話響舊同學群組收到， 嗰陣面截圖都掉埋出嚟， 亦都開post澄清過， 我唔介意你地提防我， 但係我做緊嘅嘢一直都係為緊香港民主。

而且有人留意到我一直都係反警， 唔信自己睇返個facebook面書， 我呢幾年一路都有反警。

當年狂屌佢

如果你肯約港毒SIR出黎打 我地就信

屌你老母當年當年
過左5年 事實咪就係你屌錯羅

熱狗先最仆街 市民係白痴呀
屌你老母

邊撚個係鬼

永續基本法唔係港獨> 輸左之後永續基本法=港獨
自稱勇武本土>市民係白痴 以為我地係木本
勇武 本土 自主 自決 熱狗用過曬

邊個係鬼？